M巾代替磚頭！！

借acc
我諗到個唔錯既代替品代替磚頭堵路
隔開啲防暴狗
可以用m巾 有黏力嗰邊向上
咁樣就唔使拆地下地磚啦
我建議用護墊 十幾二十幾蚊一包有好多塊

你諗下班狗行嗰陣踢又踢唔開
一係痴落隻鞋度 行唔到
一係佢要踎低逐張逐張執
到時候cctvb錄佢哋係度執m巾幾鬼on9
希望幫到前線

香港人 報仇

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

諗住個畫面笑咗

貴

推

Cctvb果句笑咗

咁不如用牛皮膠紙
痴得實d

m巾柒啲